屌你老母我唔撚係藍店啊

⭕️⭕️⭕️緊急澄清⭕️⭕️⭕️

漁一海鮮火鍋店 尖沙咀

10月31 大約晚上6時左右，發現有人喺words of mouth 上投票表示本店為藍店，係偽黃！

但留意番FB係9月2號同9月30號我哋都有份罷工，你有無睇撚清楚？FC下先啦。

我哋有位好撚黃嘅員工，手臂上係紋有光復香港 時代革命！

我哋亦有係TG入面請人
亦有同社工跟進被捕人士！
入返我哋Fb page就睇到我哋做過嘅嘢！

同我睇撚清楚先好投！
我哋係黃！黃撚過你條底褲！
唔該晒香港人，辛苦前線！

啲投票根本鳩黎
見到有幾間幫襯過嘅黃比人投藍

屌你個死偽藍

幫你推 多謝有心樓主
搵日黎幫襯

OKAY幫推

突發 黑警發癲衝前打爆人個頭

【突發】恐怖分子公然綁架疑似美國公民

投票制根本仲易俾人屈藍/扮黃

幫推

係搵人幫手投有幾難

推

我個人唔太支持投票制搵黃店
咁多五毛係到又唔會好多香港人keep住投票
唔多準
要用用open rice ac hker2019好過

投票都on9

紋晒身 知咩事啦

揚撚左又扮晒黃

支持

不如講下事原？人地有哂黃店既野喎

佢做咗咩係藍先 我就咁睇覺得黃到金喎

比條link黎幫你投返黃

不如你又紋個身黎扮

大家既眼睛係雪亮 唔洗怕 好快黎懲罰你

貼到咁都係偽黃既話我寧願通街都係偽黃同真黃啦

下星期2 familyday 就去食你, 咁撚串呀拿

咁點解你地6至8月冇出過聲
9月先第一次出聲?

幫你推

身都紋埋 好難係扮

黃店有比較新一期既文宣就足夠
因為藍屍冇可能對住文宣
而且連儂牆又不停被清

點解李嘉誠6-8月頭都唔出聲
8月中先表態？

Ok

PUSH

X

食過一次
咁大個女第一次唱住榮光嗌住口號打邊爐
就係喺呢間
野食同員工都好出色

捐錢捐野食捐水先係黃
前線幫你地付出咁多
作為商戶 呢種付出 我就認係黃
其他表態 一律有保留！！

邊撚個傻鳩搞投票同兒登正負皮一樣弱智

真黃
之前9月幫襯過 真黃同真好味 小貴

其實呢個先係搞黃色經濟圈最大既難題

嘩屌 個紋身

Push

咁你去食狗屋同支那嘅飯啦

搞夠事未？
Block!

老細hi

推呀

投票機制本身有問題 大量鳩投

唔理想 未見到有咩問題
歡迎提供更多資料

幫你報咗Google map 黃藍地圖，因為search 唔到你

加油，得閒去懲罰你

有連登ac都黃咗三成，加埋貼到成舖文宣同員工個紋身...黃到金色喇喎

通常有得投票嘅，就會變晒鳩嘢

想洗白 冇咁易 聽日等裝修喇

如果間間偽黃都可以做到咁我又唔介意喎
成個社會都充斥住黃店，等啲藍絲同警甴食都食得唔開胃

感覺要搵專人check先分得清黃定藍

我條底褲係啡色

咁懲罰你囉

推 下次黎幫襯

懲罰下就知

如果做到咁都係偽黃嘅都冇野好講啦

。

我淨係睇左自己區
有啲個個黃地區都無嘅餐廳 唔知點解俾人投左幾票黃 又無原因.... 都唔知點信佢好

跟住有啲黃嘅又無人投

睇完之後就算

以前見你出咁多膠post
最正常係依句

推，黃店要加油💪🏻

對準上市嘅藍色集團，股價跌佢哋會痛。一般小店fc清楚係咪真藍，搞錯一個真黃都唔好，寧縱無枉

18區黃藍食店Bot

自己手足Rapper，撐定唔撐？

而加貼文宣同放罷設都比人屈偽黃
就算真係偽，人地偽黃文宣都做得多過你班鍵戰

fb個grp 我都準備退
冇黃見到又話派水好撚黃
淨色淨水貼文宣放pepe就話要fc

屌你老尾乜撚野logic啊
就算佢哋之前唔出聲都只係淺黃，依家話人藍店喎，幾撚侮辱啊

紋埋身

堆

又扮野

有時我哋有藍屍咁白鳩痴

藍扮黃

push

買爆你先。。。小心排長龍 road block
.

投票on9

#103 #106

如果大家未block呢兩條友，就快啲block喇

你好噁心呀

有睇過FB LIVE 都知中國冇野多
最多就網軍
點會搞投票
整出黎個個唔係弱智就係冇上過網

個紋身幾好

諗投票果個都幾弱智
明知五毛多

Fb group 香港人的飲食購物天地好多po 都講咗你就係黃呀，幫推

元氣狗，走啦

我識個老細 真黃黎
利申 佢d野食真心有質素

有投票加記都變黃店

有兩種人開始想瓦解黃色經濟圈
五毛同埋熱狗

食撚屎啦阿sir
咁你理嚟做咩？
周街去食咪得！

肯定比無腦藍屍搞
辛苦了

推推

黃到發光

push，係咪有藍絲玩嘢？

你咁做無用的 偽黃店

tui

歡迎餐廳貼上證據澄清

好多人覺得黃色經濟圈單純係趕絕藍餐廳同埋補償黃餐廳
但我想話你知唔係咁簡單 希望大家抽少少時間思考下

1. 睇到團結既威力 提高身份認同感同埋動員力
2. 令商戶明白如果你想做香港人生意 就要撐香港人
3. 黃色經濟圈形成後香港人就會有同政府談判既力量
4. 將政治帶入生活 謝絕政治潔癖
5. 抹走白色恐怖 政治打壓

你嘅標準係咁啫

Sorry囉我就係咁家啦
政治立場>好食唔好食
當全部都係黃店個陣先篩選都唔遲啦

words of mouth其實好on9
第一就係俾人投票
第二就係冇source
是但搵幾個人投票話佢係黃就係黃
解釋都唔使俾

你係咪有事例話佢係藍？

其實會唔會用影相證明，例如佢貼咗文宣或者黃底參選人海報果啲

佢除左出post 仲貼曬poster
請人
我個人覺得好夠

三毛，hello

你有佢藍嘅證據？

你有佢係藍嘅證據？

推 幫解釋

紋身貼紙

佢文內有相 show到佢有貼文宣

首先唔好再播TVB

屌 上次全店10點鳩叫都無人搞我地
真係黃撚過底底架呢間

黃撚過底褲
我鐘意

同意
真係搵證據證明仲實際

阿sir你跌咗野呀！

今晚就嚟食撚晒你啲嘢

早排食完 黃到發光wo 仲播國歌<願榮光>
小食都有插支free hk嘅黃色旗仔

轉用其他啦

又Sir乜撚呀打靶仔

懲罰懲罰

正解

呢d p牌 Block得

😂咁就仆街喇，黃店應該又會少多一半

個紋身d 字型好撚柒

咁撚串 ? 食到你執笠

點解會端端比人話藍
食過係真黃，但點知比人話係打手

呢間早兩日幫襯過，深黃黎架
食物質素好高！少有黃店打邊爐之選

邊個咁黑心話漁一係藍？
黃到金呀
差唔多碟碟都吉住「Free HK」
又播願榮光歸香港

個post有幾個comment 好鬼

整幾多海報就叫黃？

又block一件

投票根本應該要用腳去投

痴撚到全間鋪都係文宣都俾人話係偽黃

痴撚線 做到咁都偽黃？

WWWW

Pish

而家有班人係網上面是旦打句野係咁屈人偽黃，推高晒個門檻，遲早變批鬥經濟圈，商家唔敢再入。

老闆黃但店員藍其實有咩問題？
你屋企都唔係全部黃啦

黃色經濟圈不能一味捉鬼

又唔好幾間就打翻曬所有，本來自由投既野就係會有依個現象，即使唔得閒FC，參考價值暫時都幾高的

早兩星期去食，食食吓播願榮光歸香港喎，啲食客又叫光復香港，真係黃過條底褲，邊撚個搞啲咁嘅投票？

會幫手宣傳，放心。
小女幫襯過，全部野我都眼眼到。
野食都好好食。

求證據

呢家d連登仔好難服侍

其實有時人地背後做左幾多野
唔通又要同全世界報告咩
對手足多少少仁慈吧

1. 要限會員投票，方便搵邊啲人亂投票
2. 要有星級會員，一票當100票

請分享一下你見睇法
點樣訂立黃店標準？
經濟圈運作點樣可以改良？
謝謝你。

一早block 咗佢
五毛黎

懲罰

想問點講覺得佢係藍？係咩原因？真心求教。

要有secret customers

都真係幾黃

幫推, 好撚黃下

有咩證據話佢扮黃?

又鳩up 唔比證據

唔好癲啦，紋埋上身都話貼紙

呢個都有偽黃

俾條link黎先得架
Google 搵唔到words of mouth

所以我都無用投票果個網
無9用的
呢家講緊fc 仲用灌水投票 當人白痴

無fc唔L洗講野

fc有幾難？ 有就有 無就無

甴大大

天氣涼左, 係時候打邊爐

屌你扮藍 搵日懲罰你

你對上一個post係18年開 你6-8月都無出過聲 咁你又係咪藍呀

黃店

建議直接話自己係黃，有d店都聲稱自己唔藍，但又冇你哋咁有guts做黃 ， 仲係扮緊中立，咪比果d仆街有機可乘

間舖全部電視係非直播時段長播Cctvb83，就抵比人當藍店啦

(間舖黃左五年/捐過營業額去612唔止一次就另計)

佢好似係見到知更巴

點解咁講?有咩事得罪你?成間鋪黃到咁裝咩修?

知更巴

Yes, sir! Thank you, sir!

根本單純用投票數量定義黃藍店就on9

好似樓主依種老闆同員工都係黃,貼晒文宣就分到
但見到有D藍店原因寫有員工鬧手足係曱甴
除非佢真係日屌夜屌,唔係都唔知點FC

之前上過去食，佢地唔止文宣同長期播歌，仲會請手足食飯同做野，唔信可以上去睇。
我同個老闆住同區，認得佢，發夢見過

whatsgap

我上去食見到係播now喎

push
同人道歉啦

好明顯鬼comment係屈漁一係藍，無證據亂屈黃店係藍，同共匪一樣玩分化

點會高，你唔知滲入左幾多五毛藍絲？

你咁撚樣講, 全香港99% 食肆都係藍啦
講野先用下腦
記住 腦一殘 人便藍

可能有人記錯左 以為個間大一

[整合] 最撚憎啲藍扮黃嘅鋪頭! 大一海鮮火鍋同茶王冰室就係當中嘅表表者! 追加深藍凌氏家族賤嘢大踢爆!

甴近平！

又唔好咁講，有腦都唔洗隔左咁多個月先醒覺，除左錢

已經解決 黃藍店 被鳩SPIN 方法 ［正經Post］

唔睇尤自可 一睇笑死人
漁一喎 間野黃到仆街
黃到金黃的餐廳 比人話又藍又偽黃
最近藍店係唔係咁窮呀 要用到三毛黎攻擊黃店

推下次尼懲罰你地

甴近平

去過食飯都知呢到深黃

起底！呢條友根本戇鳩鳩！blocked

你都on9
你唔撚知間鋪個老細做左幾多野就唔好9屌啦

本來係黃嘅漁一， 突然間兩日就畀人大量投票屈佢係藍， 好明顯係比藍絲玩

唔撚係囉 睇到個格衰就唔想食
即係正如你講得出呢番說話 無論你個人有幾咁靚仔吸引 我都覺得你個人on9 見到都想嘔一樣

Sir 你老母
做下fc
On9仔

收皮啦五毛狗

投票真on9

不如取消過投票啦屌

個標題有聲
完全係侍應同老細嘅呼喊聲嚟

有無例子
呢個係根據個fb group同堆定期加減應該算最準

根本藍店收緊皮 眼見黃店越做越旺 咪做啲仆街野

大一定漁一呀？同在尖沙咀屌

根本投票制度ON9，太易造假

有冇人好似你咁個名鳩，講野又鳩

屌我老母?
下次屌番你老母呀
等住比人食到執粒啦
屌你老母

知啦
因住做死你

Agger
有可能比五毛人手/用bot混淆視聽
藍既投黃黃既投藍

漁一都唔黃應該無人黃

大一都唔藍應該無人藍

依加咩網先信得過

同藍店個名 差一個字

樓主你仆街了

啲投票都on9
漁一出埋10.1著黑衫去半價都俾人話藍
定以為大一係漁一呀

如果仲係度，我建議立即搵曬股東開live講明立場同澄清 同果間撞名藍店無關係

最慘同在尖沙咀，雖不同位置笑左

收到，過兩日晚市見

ok
幫你甴近平

仆街
遲下我果間都藍撚埋就搞笑

多謝樓主
其實講過投票制唔work架啦又唔係唔知大陸有幾多網軍

大家要相信自己
撐樓主

曱近平 甴近平

甴曱平

So99y

Sir

甴近平
毛甴東
江甴民
112維園

不完美 有改善空間

咁真係好無辜
明明fb啲page寫晒係黃，都比人話係藍，原來衰喺個名度
利申：會再食

其實係有藍鬼搞事

唔洗講 有NOW都唔藍得去邊
藍既一定播TVB

投票同貼紙都信唔過

甴近平表示

不接受印水紙表態

應該好似連登咁 畀人擺啲證據上去然後投正皮或負皮

Pishhh

黃過我條底褲
一定好臭

多謝樓主貼埋漫畫文宣

肯撚定唔係近排無生意先整？又黄加藍

推
祝你生意興隆

佢應該係覆緊知更巴

應該係覆緊知更巴

你老闆真係藍

搞紋身應該唔會係偽黃
呢個POST仲有幾隻五毛不斷分化想點

堅唔堅呀

一個月前去過，黃過我篤尿

第二個comment就係鬼咗嘅知更巴 佢係第三個comment 應該係follow咗嚟覆 起底都唔似3毛

茶王、大一、漁一咪又係嗰堆大股東加唔同嘅細股東
你哋睇吓兩間火鍋點解會咁似就知
漁一個位以前就係大一
呢三間野嘅關係千絲萬縷
就算漁一其中一個股東做到自己幾深黃都好
只要佢入邊有一兩個股東係藍到紅嘅
我唔可以話佢係藍嘅但最多只係綠囉
近排嘅深黃表態只不過係商業取向
你哋唔覺得佢咁踴躍表態話自己係黃好有問題㗎咩？

各位真係唔需要特別懲罰佢

屌你老母扮藍
懲罰

知更sir

黃撚過你條底褲！

入邊有股東係黃但亦都有其他股東係藍到紅架喎
以我所知冇生意先扮深黃咋嘛
商業決定

完

有d人邏輯好得意： 我幾個月前幫襯過 所以係黃 d人亂鳩咁投票 傻鳩 個網冇撚用

乜料呀 你幫襯過 所以係黃

紋哂身大家知咩事

起底，block

漁一海鮮火鍋店 尖沙咀

投票跟本on9 係唔係黃係睇行為架嘛
你會唔會投票睇下前線手足係咪藍？

一定幫襯

痴線⋯⋯呢間真係黃到金
不停幫前線細佬妹 又請人
老細知道個員工有日要衝前線 連舖都唔開陪佢衝

words of mouth 投票人數太少
好易俾藍屍搞

係呀, 仲有一班話識股東話人地商業決定扮黃既五毛係度分化.
我真想係知會有咩藍店會扮黃扮到要做晒文宣,鋪頭請人要去TG請,派食劵比手足,出錢出力幫前線,黃到連鋪面既人紋埋光復香港上身?咁高成本既野有藍絲會為左扮黃而做?

其實係大一做唔住 我哋頂左手
如果唔係邊會有而家咁多問題出現啊！
只要我哋個人係深黃就足夠了
其實我好明白你想分得好清楚
放心 我哋一定會做得到

文宣都貼左咁撚多都唔黃？你做藍絲都唔想望到成店黃文宣啦

早半個月去完，一晚播2次榮光歸香港，食物又高質，咁樣比人屈係藍真係好慘...

個投票俾藍屍搞亂檔, 真係要諗諗點應付好喎
同埋間店又連儂牆又文宣, 都唔叫黃嘅話我唔知點分類
因為假設你藍店要扮黃整咗呢啲, 俾人影相流傳返去藍屍都會杯你, 到時兩邊不是人仲慘
當然最好係從老闆口中知道佢取態, 有錄音/影片更佳

樓上唔知邊頁有人話食物質素係唯一決定去唔去食嘅因素
我認同食物質素係原因之一, 但唔係唯一
如果間舖啲野好食但聽住老細屌示威者, 我一定唔會食得開心
掉轉如果間舖黃但野食差, 可以同老闆建議改善, 但至少我食得無咁嬲
如果改極都係難食嘅話相信黃都照執笠

個人愚見

我反而想問
如果無左投票
咁個admin咪要每日都自己fc啲店
再用佢既角度去決定黃定藍
即係其實大部份人既行動意願都會因為果幾個人既決定而影響哂

咁如果覺得比5毛搞亂
點解唔可以我地自己人投返佢做黃咪得？

幫推

有Fact check
有證據
有澄清
就知龍與頄

利申：下星期同手足晚餐
已訂呢間支持

直頭on9, 藍屍無野叻，最叻spam 你個投票機制。

咁點做先最好？
admin一隻一隻record人手每次自己fc?
我認為屌佢on9唔緊要,但比啲正面提議會更好

我自己覺得投票5毛可以種票,點解我地唔得？

講幾百次唔好搞哩啲

藍絲依嫁想破壞黃色經濟圈
真係唔好用投票機制
好易比人帶

食過既記住投票

老老實實觀乎以往各式網上投票, 有邊次唔係見對家狂洗, 先至三催四請先至推到自己果邊 d 人投.. 先唔講呢樣.. 本意就係群眾 fc 左然後提供資料, 將之簡單化就變成投一票黃定藍, 全部都係建基於信任, 當呢個機制係被濫用, 然後變成大家互相鬥洗票, 甚至用 bot , 成件事仲有乜意義.

支持黃店

推，咁靚既裝修，食都食得開心D

之前見過有張黃舖list係寫埋原因

又係呢啲說話
手足就話唔好周圍威
而家唔係人 係商戶 唔似手足要收收埋埋
商戶原本就係曝光左
做完唔講 定係想老點人我有做架不過唔話你知渣嘛
呢個時勢 唔好再比位人入偽黃啦
我地要既真黃係將來可以幫到手足
可以做大黃色經濟圈
唔係扮黃色經濟圈
唔係玩鳩手足比佢入偽黃啊 死撚硬架
真黃係手足啲未來黎

同意，但漁一有無講過另外d 老細是否大一同一人？

容乜易扮

明既，為錢為生意

佢有回應不過冇否認囉

召喚緊巴打做野中..... 如果背後都係個班人，懲罰佢只會間接幫左兩隻老千共狗，都係想借黃色增加生意，當然佢係9月到依家係有d野做出黎，但唔洗專登懲罰，當普通一間火鍋店就得 ，隔離post 齊哂大一 d 衰野 ，最驚偽黃店出賣手足，後果好大

如果嗰間店股東清一色係黃你估有冇咁多五毛得閒搞咁撚多嘢呢？ 提醒下大家唔好俾人利用懲罰黃店呢樣野搵着數就係搞分化你都on99

其實連登仔係咪傻撚咗
一有反對聲音就覺得有藍絲有bot
So 9 sad

[整合] 最撚憎啲藍扮黃嘅鋪頭! 大一海鮮火鍋同茶王冰室就係當中嘅表表者! 追加深藍凌氏家族賤嘢大踢爆!

有巴打話大一漁一茶王背後大股東是同一人，請問是定否？ 只係想攪清楚下d關係，明白不同股東有不同政見，我只不過想話比大一知 ，佢地del post 係解決唔到件事

灣仔中記小廚內有狗媽媽做，因為係呢一個藍黃網俾人踼爆左，今日佢地員工知道左之後全力種票企圖轉黃。

雖然呢一個網冇乜人睇，不過都唔想誤導手足，求各位鍵盤軍師快啲入去幫手投票

去過幾次，電視播now，好多黑衫，成間都屌狗，食食下野有人叫口號嚇撚死阿叔我。

結論：黃到變橙。

假fa 都有 被踢爆del post , 明白可能新股東係黃，想做好件事但舊有藍到黑既人一日未走，你同養緊佢有咩分別。就算真係未走都無所謂，只不過唔需要懲罰爆食爆買咁解

唔係想分化，不過就係驚萬一 ， 如果有事發生上過去既手足又會送頭

[整合] 最撚憎啲藍扮黃嘅鋪頭! 大一海鮮火鍋同茶王冰室就係當中嘅表表者! 追加深藍凌氏家族賤嘢大踢爆!

而家有好多藍絲同狗眼紅黃店有良心有生意，所以專登攪事

了解清楚老闆係黃定藍好重要架，唔好好似藍絲咁，講就當係事實

早幾日前咪有間藍既火鍋店大大聲話藍股東已退股，而家個股東係黃既，仲開晒post叫手足上去，最後咪比人做查冊check 到藍扮黃囉

麻煩你睇吓我呢個post講緊乜先

巴打 隔離post 查左 漁一同大一股東非同一人

pish

其實佢講左，係頂左之前既大一黎做，所以先引起以家咁多問題，
另外隔離post都有人去左查冊亦到證明佢哋唔同老闆股東。

本人FC
肯定漁一有個股東同茶王股東係同一人
店入邊可能有部份人係黃
但係其他股東多數都係冇乜政治立場
重點係入面有另一個股東係賴共閪
出面做大陸美容生意 覺得共產黨冇問題

以我所知前排漁一生意唔好去到最近為咗生意先轉黃
多得大家大力嘅懲罰而家生意好到傾緊開新店
仲有冇需要推薦手足去懲罰大家自己諗

點樣去定義一間鋪頭係黃我諗每個人把尺都唔同
其實最擔心手足被自稱黃店嘅商人圖利
你鍾意撐人哋貼幾張文宣 俾你唱吓歌仔你開心咪得囉
最緊要係你幫襯完佢哋做嘅嘢係真有幫到手足先至可以稱得上做黃店囉

垃圾偽藍 竟然扮晒野 要懲罰一下

Sor我問個語氣唔好
自膠一打先
我意思係因為地圖helper有講過話目前報料太多, 佢地會優先處理咗6-8月公開表態嘅黃店先
所以想知如果樓主有早期表態嘅證據, 可以俾地圖嗰邊優先處理

證明到係真黃就會好多連登仔懲罰，放心

兒戲?
睇多幾個月, 睇下藍店會唔會收曬皮

一定要黎懲罰你

同JB一齊fuck the popo！！！！！！

投票制都好信
最鍾意操縱票源

國安又扮失蹤會員「知更鳥」，
知更鳥本人從來都唔會用腦魔。

知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

李嘉誠唔係黃囉

咩app

依家有黃藍地圖就弊端就係一句說話就可以抹黑一間食肆

唔好咁啦，搞投票其實幾有心不過我都覺得唔好就咁投票，有得比大家入原因之類就好，好似地圖嗰個就好正

黃撚過你條底褲

呢間係真黃
前兩星期先幫襯過

黃過我條底褲應該都真係黃到發光，支持老闆

好buy黃過你地條底褲呢句
如果試過著白色底褲遊行ge人就明

【求推！】 黃藍絲商鋪公投認證系統

垃圾

收皮啦 P牌仔

聽晚有機會嘅我要嚟食

現場 黃過舊屎
而家食😄

on9仔唔好以係自己好醒可以騎劫句嘢啦
好尷尬

我都星期五先食完
成鋪都係文宣
仲吹112
點會係藍？？

一坐低就見到牆 再有員工 親自證實
黃到癲咗

Google 果到點可能變番黃？
而家間鋪係綠

咁都藍？黃到金喎

罰佢啦

你係現場？
佢播TVB定now?

Now

哦

好
而家就上去懲罰佢

隻連登豬好得意

搞投票制易俾人洗票

快！啲！懲！罰！佢！

Tommy 親筆簽名

block 咗你條柒頭

又貼112文宣
又fb支持
又紋身
咁都係藍？

去到紋身咁盡真係駁唔到

漁一 啊嘛 我記住啦

下次幫襯

曱甴平

但係佢係restart 果個google仲係綠店
因為佢上手係藍到黑的「大一」
而家轉左手頂左黎做
攪到而家話係綠

對唔住
要懲罰

如果覺得佢係扮既
不如自己試一次先

一次咁多
觀迎起我底

琴日先食完

我食緊

希望restart-HK admin
重新審視
令google map 由 綠變黃

God bless you

大家試一次啦
尖沙咀
寶勒行
萬事昌 2樓
漁一海鮮火鍋

快幫手推 黃店要支持

推爆post先

咁樣都係藍？老闆都出埋黎叫

咁都話扮黃我真係唔知講咩好

sir你老母 智撚障p牌仔

五毛有d新意好無

曱近平

五毛終於有機會投票係咁架啦🤦🏻‍♂️

你大獲喇
準備俾人幫襯到冇哂食材啦

投票個基數唔夠大唔夠可靠對唔住

你又知我條底褲黃唔黃